有無人好怕同人熟，又怕同人唔熟？

好怕同人熟，因為覺得幾老友嘅人，經過時間嘅洗禮，點都會不知不覺咁疏遠，咁不如一開始唔識好過，唔想令大家因疏遠而唔開心！
但亦都好怕同啲唔熟嘅人（如同事）朝見口晚見面，但又無野講，尷尷尬尬咁！但熟咗，有請求又好難托人手肘，同埋覺得同事唔係朋友，但又覺得唔同同事做朋友又會暗中比人冼！左右做人難